Nigo 當年賣Bape係咪錯左

近年hiphop風大熱，復古潮流不斷，Bape又重新hit返，宜家仲係巴黎開分店。

2184萬賣俾IT真係抵屌
supreme都估值10億美金啦

個時聽到呢個消息真係啞撚左

IT 明襯火打劫，根本NIGO 自己唔中意做生意，知自己run 唔撚到落去
所以當時其實佢都無得揀
同埋仲係nigo搞bape既話，你估會生意好返咁多咩

乜IT真係咁有料架咩 真心學野

狗都唔著啦

不過而加質量衰左好多 同埋出所有野都抄番之前

以前係限量出 而加係為賣而出

做生意叻

而家公廁到

最慘係見到有tvb版 唉一個好地地曾經係龍頭街牌 搞到而加咁

潮牌黎計最憎bape

好多肥仔著

潮牌不嬲紅一排就要沉
佢係賣遲左，應該早一兩年賣吊高個價

唔會啦，佢自己都無心做，由日牌變港牌之後，已經唔係嗰件事

轉買BBC囉 仲係咁高質

佢好似果時炒accumulator爆煲唔賣唔得（？）
Btw 鍾意Human Made多過BAPE

HM 啲print 好柒

無眼睇

2千萬真係好少
錯在賣得太平

見到熱咖啡，修哥都著，以後都唔敢著出街